Exo 1

LinearLayout LL = new LinearLayout(this);
EditText edt = new EditText(this);
	LL.add(edit);
	LL.add(tv);
setContextView(LL);

Exo 2 

Diference lors de l'externalisation des resources.
Le text associé à image_content n'est plus codé en dur , ceci permet l'utilisation de dictionnaire style 
wordpress (i.e. x('mot' , 'traduction'))


Exo 3

Diference entre linear layout et relative layout : 
	rel positionnement d’éléments les uns par rapport au autres